是日晚餐 寿司

去左新瀉食飯
個たこ焼き唐揚真係咁多個中最好食
個皮竟然脆既

辣殺

9.5/10

好正

會唔會太早食晚餐

7點差不多了 聽朝仲要滑雪
要早訓

幾時食埋日本妹

餵狗

呢d唔講啦
好多fd子知我連登ac

師兄係咪想食

貼$也不吃

明既明既

RICH

冇錢啦屌

玉子好吸引

全部都好好食囉